又話721著白衫？

成條街都黑衫
又比人fake曬

樓豬係白衣人

兩隻五毛互覆

不要分那麼細 上月五毛工資收到未